想問下係os上面點樣打開dbb file?

屋企人突然問我一個問題，要開dbb file, 我連dbb file 都唔個係咩 上google話用skype開又唔得，求救

求救

無人識

ACDSee Photos Manager

Thankssss 我想問下師兄知唔知dbb係咩file, 我到而家都唔知佢係咩類型

Sorr, 睇錯左做dbb...
呢個係音頻處理workstation file, 類似photoshop既PSD file, 要用Avid Pro 打開佢至得

Thank you